元朗之役後，將來會唔會係元朗買樓？

會

唔會